去咗食一次爭鮮迴轉

唔好食不特止

最令我奇怪嘅係，爭鮮成堆後生仔員工，由切魚生到樓面，都係用支那語溝通

咩人嚟